如果你感覺對方的態度出了問題，那多半是出了問題。

其實下這個標題呢，也是比較武斷的，
不過係呢個行出街買野都可以俾人拉既時代呢，
我覺得唔洗咁多修飾。

每個分手既例子，如果你問番當事人，佢都會講得出，
大概幾月份開始，另一半對自己既態度唔同左，最明顯既係，

變得冷淡
唔再主動搵我
對話經常否定你，不再配合或認可你
性愛變少了，或者床上表現不積極，感覺例行公事
係社交場合，對方注意力明顯不會擺係自己身上
眼神交流變少，或者平常也失去了當初果種深情既目光。

有時候人既直覺好敏銳，但外界總有好多聲音，話你知其實無事既，放鬆d，
又或者對方會同你講「最近忙呀」「身體唔舒服」好多呢d野，然後你就信左。

最後你既結果就係，某日佢同你講分手之後，你就開始同佢講道理，
質問佢當初點解唔肯同你溝通。

好多人係感情上係迷迷糊糊既，
唔知點解鍾意左人，唔知點解佢又肯受，唔知點解錫左，唔知點解上左床，
最後唔知點解佢離開我。

如果你唔想咁，你就要抽離少少，很清晰咁，知道大家段關係，行到邊步，又係咩狀態，大家既目標如何，彼此需要對方既程度係如何，邊個領導緊段關係，會點行落去等等，

特別如果你係巴打，你更加無可能想條女教我地點拍拖，
唯有自己成熟少少，做番個戰士，男人，一個面對社會，面對生活壓力既角色。

很多女人抱怨自己男友唔成熟，好d既，就係「叫左佢好多次，佢淨係係屋企訓覺…打機…」
唔好既就直接分左手架啦。

係感情上，男女經常有一個好大既分歧係，其實男人好簡單，
男人要求女人通常係一d好for對方個人既野，比如，靚，內在，忠誠等等，

你極少會聽到男人講，我要女人有事業心，可以給我地將來生活帶來怎樣的環境等等。
我要我的女人遇到生活難題的時候會站出來解決等等。

但是女人對男人往往是相反的，這不是單純物質上的問題，更直接的會是一種感覺，
讓她感覺到，你夠不夠格，值不值得繼續跟你走下去。

所以好多男人會以為「我愛你，我對你好，你仲有咩唔滿意。」
或者「你講出黎我就會幫你解決架啦。」
很遺撼佢好少會「講出黎」，因為當佢覺得你唔夠level，佢往往唔想再繼續這段關係了。

當女人說我要男人溫柔，愛我，對我好就ok既時候，
前題係你要達到她滿意的一個標准！她再希望一個她想要的人，去對她溫柔。

而不是你根本就是處於一個很loser，很天真小男孩的情況下去對她溫柔，
佢唔會想照顧孩子咁照顧你。

所以如果你最近覺得對方開始有點態度「不正常」，咁好大原因，係佢已經對你既生活形態，
或者對你個人性格有一d不滿，或者覺得你呢個人太天真，無辦法帶領佢既生活，佢開始唔想同你行落去。

你就要立刻思考係乜野情況，即時去做處理，唔好再迷迷糊糊咁以為佢淨係黎m，所以唔想同你講電話。

當然，唔排除有痴線既人，神經質地，
覺得對方上線中就係帽事，呢d有病唔講得咁多啦。

女人 多數 賤 冇人性 完

相信自己嘅直覺啦
你sense到有問題嗰下
唔好自我安慰自己

男女都有咁嘅人架啦
咪好講野講到成個loser咁啦

而家諗返，女人的確會問啲問題去廢物測試你

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

btw 巴打加油 我明你講緊咩

永遠唔會再信女人 由其港女 仆街啦 屌你老母
一撚定有報應 快啲仆街死

定個時間，然後果斷執行

廢測無處不在

咪撚再開而啲煩post 嘥鳩氣 女人就係賤
好只係好小數係你既就一定唔會走

唔知佢諗乜都已經係一種fail

賤女人一定生性病 生不如死

講到好似女人一定差 男人就一定好咁
思想太狹窄

好長，唔想睇，有冇懶人包

做好人冇撚用架 屌你老母

咁總會唔知既，又唔係佢條蟲，同埋當你太care自己夠唔夠料知道女人心理，其實你已經係懷疑自我價值，框架上已經係佢高你低，你在回答她的測試，嘗試証明你你夠格喜歡她。

所以知識要有，心態都要跟上，否則永遠只係扮高價值。

銀河唯一的秘密
資格 資格 資格

你好慘，不過佢係咪真係咁忙
如果無好合理嘅原因，我一定頂唔順，我比較痴身

痴身幾好

咁係咪已經冇得救

終於有返啲正常實用post
覺得男人對女人都好現實
特別佢哋想結婚就會揀幫到佢打理家務識煮飯呢啲現實條件
講女人嗰part好中
其實識溝通又有誠意溝通嘅男人已經贏一半

樓主你究竟經歷過啲咩先有咁深嘅體會成日睇你啲post都學到野 又好中point 我會成日諗 如果早啲睇到你啲post就唔會咁 不過呢個世界冇如果

要試試

拍多幾次加上你本身 有求知慾嘅就會多多少少都明。

如果你有留意你會發現女性好多天生都識呢啲嘢

好中
其實好多時出事之後
都唔係咁易挽救到

遲鈍令人壞咗大事

咁已經分左手點挽救

是的，已經發生就要用上一些方法

點解分手

唉 其實雙方有咩唔滿意咪講出黎
收收埋埋叫人點估

似你講嘅
早幾個月開始有跡象
例如中意訓教 容易唔舒服容易攰
但feel到見面仲有熱情

其實溝通是很尷尬的一種方法，說有用也有用，無用也無用。
因為願意和你溝通的人，對方本身很投入在感情裡面，就是本身關係是很健康的，就算你什麼方法都不會也ok，犯了很多錯也有機會挽救。

而不願意溝通的人，通常你本身已經控制不住對方了，對方覺得你也不怎樣，換一個更好，這個時候溝通是沒用的

所以很多人以為感情需要溝通，其實是溝通需要感情，而感情不一定需要太多溝通，感情是感性的，溝通是理性的，有時候我們需要理性去處理一些實際的問題，但更多時候需要感性去繼續一段關係。

比如一些小事，應該要溝通，
但比如我看見對方已經不想跟她做愛了，
我每天下班回到家，看到這個人已經產生不了欲望，
這個時候溝通是用不上的，而通常這才是兩個人分開的主因。

嗯，通常都要經歷過先識

你覺得佢點解想離開你

好少完全無，係跡象多與少，有d內向既，可以好隱晦提過兩次意見，但當刻你係聽唔明佢真正意思。

覺得我唔理解佢

咁係咪即係要無底線咁遷就對方？對方當初鐘意嘅你，到某一日唔再懂得欣賞你就覺得你襯自己唔起，咁又係男人嘅錯？

兩個人如果唔可以敞開心扉開誠佈公，只係怪你唔了解我而對你態度變咗，咁你覺得都係被咁樣對待嘅一方嘅責任？

我唔係講緊嗰啲長唔大嘅男人，而係好多女人越嚟越鐘意用呢樣嘢嚟做藉口。

錢

依你所見 分開係長久的不滿導致定還是突然其來的失去感覺
例如你話產生不了慾望 不想做愛 係長期身材樣貌走樣/技巧退步導致長期不滿最後分開 定還是突然覺得對方失去吸引力

必可活用於下一次

我覺得認真對待感情嘅 遇到不滿必然需要溝通 而唔係坐係度等運到 等對方自發性改變

你都識講並唔係肚裡面的蟲 又話好遺憾女方好少會講出黎 呢度已經係死症
感情入面雙方都有責任維繫 只能夠話遇到呢種等運到嘅男/女 分開不需要太難過

這就跟在公司做領導，能不能管理好公司是一樣的，如果你領導得夠好了，下面的人仍是很差，有可能是他們有問題，只能換人，但前題是，這個管理學本來也是一門學問，很少人是真的做得很好。

是金子總會發亮，這才是最實在的。

我不是說，感情變淡，性格不合，不懂相處等等是不存在的，
但前題是，如果我們越足夠的稀有，珍貴，優秀，那麼面對這些問題的概率越是較低的。

好似有句話，貧窮百事哀，不是拜金的問題，而是生活，欲望需求所產生的問題。

當然這裡的金子不是指金錢，舉例而已。
現代有錢只能算是一種門檻，一個高質的女人，不缺有錢的男人追，
還是要多方面搭配，而沒錢，當然競爭力是變低了，但也不是沒有機會，
市場很大。

點解要將一段關係入面嘅兩個人擺喺一個咁唔對等嘅位置上

相遇，相識，相愛，相處，相宿。都係雙方逐步摸索行落去，睇吓有幾珍惜一段關係。

照你咁講，“仍是很差”嗰批咪呢世都唔駛旨意拍拖？諷刺嘅係，“仍是很差”嘅呢批多數係自己劈炮嗰批搵過第二個

市場很大，差的自然也有機會，只不過是2/8定律，是選擇權的問題。

唉 sad but true

拍拖好攰

至於你說對等的問題，我覺得不要從一種平等與否的觀念去理解，應該要去思考角色不同，所擔演的任務不同，雖然總說男女平等，但事實上有些東西就是男人去做的，有些是女人去做的，所以男女真正需要的是一種分工，如果我們不認識兩性彼此應該擔任什麼角色，而盲目以為大家就平等付出，一起嘗試，一起長大的話呢，那在兩性差異性上的本質就沒法得到滿足，

這也是為什麼很多時候一些女人覺得某個男人其實也很棒，很帥，性格好，也有錢，但就是沒法太來電，這也是為什麼一些婚姻關係很容易出軌的原因之一。

毒撚宣言

含撚啦 五毛 屌你老母

癲狗

睇咗兩三次都覺得巴打講得好準
直接share俾條仔睇算

哦，你無隱藏網上身份。

潮文

巴打 我由未一齊 到一齊 再到分手
都有睇你講嘅野
我發覺真係我有嘅問題
究竟巴打經歷咗幾多先有咁嘅覺悟

如果你早半年開post就好

其實唔多唔少即係....無左feel

女人可以從態度上睇出轉變，咁男人呢？

可以

有開其他呢 btw 每個人總會經歷

好多嘢就算聽講過, 始終係要走一輪

是的, 然而如何令愛產生是有一個過程的， 比如你不會莫名其妙愛上一個聽都沒聽過，見都沒見過，聊都沒有過的人，

即使是最短暫的一見鍾情， 也包含了信息和價值的交換， 所以這個愛怎樣產生怎樣維持怎樣失去 是一種學問

學野

對上個ex就係咁
又係好耐冇見 少覆message
拖咗我3個月 呢段時間入面我都講過2次分手
如果佢係有心改嘅一早改咗 趁早走吧啦

咁點先維持到愛呢個feeling

其實男女都一樣
一隻手掌拍唔響

男女咪一樣現實 女方唔夠靚就唔會唔想包容想分手 條件夠好可以再忍耐多少少

是的，然而男女現實的點是不同的， 不要解兩性需求的話 就很難維持一個好的動態

看你能不能很好的領導這段關係
這關乎人家是怎樣看待你這個人
你嘅整個生活形態， 你喺感情上嘅成熟程度， 都係一啲因素， 係一個整體嘅感覺， 冇辦法單單抽一樣講， 一個最簡單嘅標準就係一個女生如果要 對你有真正嘅慾望，佢本身多少係有啲 仰慕同崇拜你嘅，

如果你見到一啲情侶女方已經失去咗嗰種仰慕的話， 你就明白女方還沒有離開的原因只是因為她 對於打破自己的 生活型態， 忽然沒有人關心自己。失去一個男人 這點上是缺乏安全感的， 所以她在忍耐， 但這已經不是愛情了， 這個時候如果有一個真正的男人出現 那就是那些出軌的故事了。

愛情就係一場博弈遊戲
或者愛情=佔有慾嘅延伸

當一個人唔想同你溝通
其實呢段感情都好難經營落去

偷食原諒唔係因為愛
係投資咗係對方身上太多覺得唔甘心
真心愛既話會好似夫妻的世界其中一pair咁對對方偷食䆁懷唔到無辦法繼續一齊

唔係因為愛 因為唔甘心/放唔低姐

我冇所謂， 大家想要點去愛就點去愛， 比如 你可以追求一段感情係 對方可以好包容你嘅情緒， 可以追求一段感情係 大家超有默契， 唔會令你唔開心， 亦可以追求 一段感情 係好有危險性， 但偏偏令到你好刺激 同投入，

我分享嘅只係愛的一種真實欲望的產生與失去， 就好似你種花你要幾時淋水，淋幾多 咁樣嘅一啲核心因素，然後你要種咩花要點樣裁剪係 大家自己發揮。

所以最後我哋最愛嘅都係自己

好鐘意樓主既思路
岩岩追埋你其他post

上面講起溝通呢樣野
女人通常係好鐘意討論感覺
而男人只會討論 好實際實質既事情
以致於男女對溝通上既分歧好大
而女人所謂既溝通
只係想逼男人去同意自己既價值觀

水至清則無魚，不需要想得太黑暗或太光明，都是執著。

講佛計

溝通本來係用嚟 解決一啲 實際問題， 但很多時候看似實際問題的背後，係感性問題。

感性問題係最難處理
有無咩好方法

男性策略上，分三部分, 最核心嘅就係吸引夠唔夠強嘅問題, 主要嘅一啲大框架上面有提過, 就係你同佢相處 你成個人生到底可唔可以令到佢 產生仰慕嘅感覺,

技術上就係進行兩性動態嘅時候如何令佢覺得你好正，好離唔開你。

呢兩點完成得越係完美 ，越係唔需要花心力去解決問題。

第三點就是實際操作上的方法，比如當面對嘈交點解決， 今日就淨係講呢樣， 軟硬兼施。

硬的目的，係保持你自己的吸引力， 沒錯， 你企硬反而會有吸引力， 哪怕你太過份，硬到佢離開你， 呢個時候，佢心裏面係諗 我冇辦法接受你的個人， 雖然你某啲方面好正， 所以你帶畀佢反而係失落感，是一種愛恨，這反而是一種情緒投入。

所以你要識得軟， 軟嘅目的係安全感， 可得性， 即使你好正，如果佢完全覺得 控制唔到你，完全得唔到你，佢為左自己幸福，佢會離開你， 呢個時候你就要 畀一啲可得性佢，最粗淺既，哄一哄，就係呢種。

那麼最建議嘅係先硬後軟， 當你面對 對方好幾次扭計， 你框架做得好嘅話，佢好快就會知道你唔係佢隨意可以搓圓撳扁 嘅人， 但係又會覺得你幾正， 比喻佢要求你每日打十次電話， 你覺得fucking crazy, 所以你要企硬話你每日 最多只可以 打幾多次, 然後就係氹下佢， 具體自己發揮。

真係唔好屈就自己去成出愛情
因為你喺段關係揾唔到開心嘅感覺
就不如唔好再留喺段關係到

是

係
耐咗先發現男人都好現實
唔只樣仲有錢

女人係性感動物
你用理性邏輯已經死硬

你自己最好youtube下乜要係廢物測試
無女人想同一個廢物係一齊

係咩？

絲入 一人一個對男朋友失望到極點嘅經歷

不過我有時間search吓巴打講嗰個測試學吓嘢先

的確需要擺係不對等既關係之上
慕強擇偶係女人天性，有依附係強者既欲望需要
你滿足唔到佢地咪話所謂既淡左，無feel

女人既欲望被滿足，就會願意做個千依百順既小女人

男人其實有其它雄性價值
女人佢地自己可能未聽過，但佢地本能上知道呢d野係乜，而產生我想同佢做愛繁殖既衝動(所謂心動)

戀愛關係上男人地位一定要高於女人
控制唔到既男人女人先會着緊珍惜
當然男人一定要帶領好呢段關係
始終人會有弱點同低潮，窗口向其它人打開左都會有被帽可能(女人選個無咁鐘意但可以控制到既男人)

My brother fancies this girl who'll be going to a party over the weekend but I won't be going to it with him so as not to cramp his style.

巴打講得好中point
我同條女啱啱冷靜完一個星期約咗聽日見
之前嘈過幾次，佢呢個半月都對我勁冷淡
都係上面講藍剔，勁難約果啲
我做咗一個月狗仔求佢之後頂唔順鬧爆佢
之後斷斷續續咁冷戰，但佢都係當我狗咁撚
8日前約出嚟傾過，係因為我早排做嘢太忙冷落咗佢所以特登唔理我報復
我有晒心理準備聽日講分手，但都想盡量挽留
冷靜期之後都係我主動揾返佢，我決定咗如果佢繼續當我係狗我會果斷斬纜
想問巴打覺得有無機再行落去？聽日見佢應該點做好

雖然條女好on9但我仲有啲鐘意佢

你講野好貼地。
想問下 如果女追男呢 其實係咪根本性地有違男女天生定形既責任
男性天性的征服感, 被珍惜既價值etc
加上 如果個男又唔係拍拖MODE 但都有少少好感
女仔可以做D咩 機會大D... 一定要投其所好? 估佢鍾意邊TYPE?

算把啦港女一個

所以要識愛人必須先識愛自己

佢都唔鍾意你
呢段感情如果得你一個想行落去而對方無呢個打算
就唔好強求啦

感覺條女都係自我中心，扮上菜

其實一個女仔對你有冇好感真係好容易睇得出，真係唔明點解咁多男仔好似完全唔識read signal咁

有冇例子？

感情問題一律建議分手

客觀嚟講係
我人工係佢三倍，我自己又多人追，佢都可以當我狗咁
身邊啲女性朋友都話佢襯我唔起
所以我都係諗住行到就行，行唔到就

不過我份人好念舊，有得挽留都會盡量挽留
唉，人總係有弱點

中

拍左幾耐？

幾個月啫
其實好小兒科，分開冷靜痛咗三日就唔痛
我婚都結過，又試過失去親人，呢啲相比之下真係碎料

幾個月就算
條女點識？

點解女性會天生識？

一個喺香港做嘢喺外國人fd介紹我識
條女都係外國人，不過唔係鬼妹
條女有樣無身材，我就185有腹肌
有次上佢到扑完就一齊咗，不過主要都係我追佢

如果相處得好，好多時會聽到對方微言而檢討
去到察覺關係變差已經太遲

我覺得你有一段時間應該將好多負面講咗畀佢聽， 將你最無能為力個面展示咗畀佢睇， 所以你先會講 你冇負擔生活壓力等等？

你聽日可唔可以有個有趣小小嘅s o p， 一齊玩一齊have fun？

最唔好嘅情況就係聽日搵佢出嚟大家坐低 講道理，咁就endgame.

如果 你feel到佢出嚟係好冷嗰種， 你試一試佢會唔會配合你去做啲嘢， 比如你係打算帶佢have fun, 會唔會話唔舒服唔想去， 淨係食個飯就算嗰啲, 如果佢都肯畀你帶住， 欲拒還迎，咁有機會, 如果你feel 到佢完全係hea你嗰種 ，咁不如你 提出分手。

女追男仔冇問題， 大把係咁做。

最興嘅味係畀d暗示佢囉， 睇佢會唔 接你個波後丟返畀你。

你話點樣提高機會呢樣嘢 ，如果你哋已經識咗段時間咁 ，唔係話你臨時 就可以改到啲咩。

都係

以後做番人, 如果一開始佢就 知道你條友唔撚得嘅, 你唔畀呢個機會佢, 其實就唔會發展成咁, 所以下次小心啲.

大環境,主流講緊啲嘢都係可以好令佢哋點樣抬高自己, 或者係識得點做, 比喻而家開個ig, 經營一下就幾千人follow, 成個心態已經唔同咗, 電影媒體 嗰啲浪漫主義, 男主角點樣犧牲奉獻去追求, 全部係教緊樣嘢.

多謝巴打指點我本身真係諗住約佢出嚟講數

我google咗，SOP 係咪即係標準作業程序？
即係我諗個有趣少少嘅拍拖routine?

但閒日夜晚真係諗唔到有咩做平時閒日出嚟都係飲飲食食
雖然我知佢有一堆bucket list想去但閒日去會趕到仆街
睇嚟要即刻諗下有咩好做先

係。

我就係知你會咁做，千萬不要去用理性拍拖，
比如一個暗瘡肥婆同你講我愛你，請你勃起，你可以嗎？

相處的目的係開心快樂，你應該將重點放在情緒的交流上，她覺得爽，自然想跟你在一起，不是你說服她跟你在一起。

垃圾食物明知無營養會肥都大家食唔停，點解？好食囉，記住個原理。
當你想講一d說話比如想大家繼續落去呢d，你要等大家情緒都好高漲既時候先講，當調情用，唔係大家傾數咁講。

夜晚，你考慮下大家生活習慣安排囉，比如佢一定要早訓因為番工，咁你唔好太複雜。

"會唔會接你個波後丟返畀你"
我好驚GET錯 所以都成日for fun咁應番佢
佢又好似for fun咁應番我 所以我宜家唔識分
一開始我太男仔性格同佢相處 因為好驚比其他人笑...
然後 我就唔知點然後了

一步一步行，你睇下佢願唔願意行多步 就知， 最基本嘅 間中whatsapp，到經常whatsapp，到約出去， 你會feel到順唔順利

樓主講得啱，想挽救都無可能

以上呢3個階段 都經歷左 但佢講左幾次約
個D咩 下次一齊食呢間 之後都冇左件事
佢甚至想借機會互問究竟有無鐘意對方 之後佢冇答我咪冇答
之後正常傾一日之後就冇之後了

你要睇下大家可唔可以曖昧到， 可以即係有機會

大師
我自問人生經歷都唔少，但同巴打真係有好大段距離

好笑嘅係要早瞓嘅係我，佢係唔瞓嘅

同埋而家香港放工後都唔知有咩好做，真係要諗下先得

其實你可以出書
真心

有錢既理撚得你日日打機咩

佢唔出嘅藉口係咩？介唔介意講多少少
我同男朋友都就黎兩個月無見
佢之前講過一次分手 又係少覆whatsapp
又有諗過set個限期但真係唔想分

呢段超中

得1就有2

我完全係呢個情況 我諗我要同佢傾傾

如果可以早少少睇到
可能有唔同嘅結局
不過我想追返佢
亦都知自己問題
但係唔想貿貿然行動搞到仲衰

失去，失敗都幾乎每個人都必經，或者甚至你醒覺了，也不代表沒有意外出現，所以也不用太糾結，不要把對方當真命天子/女，一代新人換舊人，世事如此。

可能同上面一d巴打例子有d似

可唔可以講下女性點做可以提高價值？例如男性能夠關顧到女性嘅情感需要、表現到成功者嘅一面就可以令對方離不開；咁撇除外表，通常有啲咩係能夠多數提高價值？（做家務煮飯嗰啲我覺得已經唔係男性覺得必須嘅嘢）

仲有點樣可以更加令男人明白自己嘅需求，即係巴打講嘅嘢？
因為好多時男女思想唔同，溝通咗都冇辦法解釋到點解有啲嘢對我嚟講好重要。

利申：一直覺得你講嘅嘢好有道理，希望得到你嘅解答🙇🏻‍♀️

捨得咩你地拍左幾耐？
我男朋友仲要日日係屋企無野做
都唔約我出街食下飯
連whatsapp都要好耐先覆一句
唔想分手但又唔知咁樣點行落去

你嗰個係點
會唔會都set個限期比自己

超唔捨得，但你只要諗吓其實佢一直喺度浪費緊你嘅青春，就算唔捨得都要捨得

其實美國，台灣，大陸一早有pua文化
最近red pill先興起，對抗返女權主義

簡而言之就係互相進步
男人可以係你度係左性快感之外，仲可以拎到呢乜野

係呀 其實巴打會用咩方法去keep住大家嗰種熱戀？ 好似係適當嘅時候俾啲驚喜佢咁去重燃大家嘅愛火

p牌仔，正評唔到
留言支持

係你整個心態 ，你整個生活，你整個人。

比如今日你有一個偶像 ，正常嚟講你會一路都欣賞佢 ，直到你發現 ，哦原來佢唔係你想像中咁 ，咁就有啲嘢開始變。

之前都有睇過吓d咩alpha fuck,beta buck嘅嘢

即係類似你哋講果種慕強心態
當然無大家咁深入去dig deep啦

有時間會出去書局搵吓呢d書睇

已經生厭

精闢 推

Update返
琴日見返佢，我照你咁講無直接揾佢講數
揾個地方去，之後當初初識佢咁同佢正常吹水，又傾得幾開心
之後食完飯傾返之前發生咩事，佢主動同我say sorry，大家反思返自己做錯啲乜，發覺原來係溝通方式有問題

佢話佢仲愛我，亦都講佢有心修補呢段關係

我無主動講挽回，反而佢自己講其實佢唔係想分手

今次真係要多謝巴打，如果我一開始就講數應該玩撚完了

本身我做好晒準備講分手，抱住九死一生嘅心態去揾佢，竟然佢主動講唔想分

不過我以後都唔會再做狗，今次我學識咗要人哋愛自己，首先自己都要愛自己

恭喜你， 我唔知你哋點樣溝通有問題， 溝通係好事但係千萬唔好將 解決問題嘅重點擺係溝通上面，
你會發現人與人之間就係有啲位會溝通唔到，
到時候你哋就會鑽牛角尖， 覺得我咁對你點解你畀啲咁嘅反應，原來係大家性格唔得。

往往一啲看似係事實問題嘅背後，其實只係一啲情緒既延續， 千萬不要期望對方能給你想要的反應， 否則你會不斷失望。

要防止問題繼續出現，重點係你有冇帶領好呢段感情， 你能不能讓她一直尊重你 ，仰慕你， 覺得有安全感之餘又有 啲唔係完全控製到你，

你能不能在她心中繼續保持很男人，很領導者的形象， 而不是將你的不安全感你的生活壓力和負面 完全暴露，而希望她能接受你， 這是很多人都不了解的。

咁似人性的弱點本書講嘅例子
恭喜晒巴打

恭喜呀 希望有一日我都會係咁有喜劇收場

不要嘗試去改變一個人的行為， 那怕你成功了也未必是他自發願意做的， 結果一樣。

就跟你番工一樣，如果薪酬夠高，待遇夠好， 你自然會肯捱肯犧牲， 調返轉嘅，你自然ot一個鐘都會話咁樣唔得。

明晒巴打
所有女人都係鐘意強勢嘅男人，呢個係繁殖本能嚟
男人自己都無安全感，又點畀安全感女人呢？
我之前就係迷失咗，暴露咗自己無安全感，而家醒晒
其實個女仔只係我世界嘅一部分，而唔係全部

傾果陣仲搞笑，條女冷靜期其實有stalk我ig
但我想靜吓disable晒所有social media，佢琴日問我係咪block過佢
心諗明明掛住我，口硬死唔肯認
仲要佢問我過唔過夜，不過我拒絕佢返咗自己屋企
所以話女人真係好矛盾嘅生物

屌 好撚中

係時候醒，唔好再繼續做廢物

又係乜撚都男人錯
冇瘋度，唔尚駿，冇鞍栓感

連登仔個個1米八，月入5萬，自信心雄性表現爆栅
邊度會有廢物，連自己都唔尊重自己，點叫其它人尊重你

記住你唔係博人可憐既狗

其實已經醒咗好多 都明白樓主講嘅嘢
所以努力move on緊

樓主想問下冷靜期第一日仲有冇得夠

唔知你點定義冷靜期

所以情侶之間先會有冷淡期 磨合期
我哋就係過唔到依個小關
慶幸我哋都仲有聯絡 我仲好愛佢 但佢話搵唔返嗰種一開始簡單愛嘅感覺 我就係想創造個時機同佢復合 吸引返佢 重新開始

呢個發文者岀發點係男比女飛

溝到手嘅女都要keep住溝
溝得到就keep得住

正常關係的確係咁
因為女人有慕強擇偶天性
除止之外就係風險控制問題，因為女人鐘意aphla男人，但係低潮期beta男人先靠得住，即係選個唔係最愛既人結婚

樓主好中pt唔想溝通絕對係因為冇咗感情有感情嘅時候，無論發生咩事都會同對方溝通，去修補同補救。

將你整個生活過得更好， 外形， 生活習慣， 一切都變得更好， 咁佢會見到

但想請教嘅係，同男朋友一齊左五年，一直都相安無事，直至最近遇上一d事(非出軌) ，令我對佢好失望，失望到冇咗愛呢種感覺。以前對於佢嘅缺點，我都可以一一包容，但冇左愛就咩都睇唔過眼，咩都接受不了。佢依然日日噓寒問暖，只係我已經拒絕見面拒左一個月⋯⋯仲有冇方法可以令我重拾返愛佢嘅感覺

我每日都去睇下書 學啲新嘢 做下運動 令自己變得更好 咁先可以去重新吸引到佢對我有好感？
咁姐係依家其實我應該係要間中同佢保持聯絡 再用時間同埋去行動去證明自己嘅成功？
我有冇理解錯到呀 巴打 好驚自己付出得唔到收獲

求不得 同 捨不得 真係世上最苦嘅嘢

遇上好難開口嘅事？
如果唔係對男人最好直接啲， 比如今日呢件事我嘅感覺係點點點，我對你嘅睇法係點點點，因此 我覺得我對你開始冇乜感覺， 不過都想睇下大家可唔可以 挽救呢段感情，

你咁樣講男人先聽得明， 通常 啲人講嘢講到抽象派咁樣， 什麼性格不合， 總之講唔出一個因果， 咁係得好少人明。

如果你接受唔到嗰d令你唔再愛佢嘅事
就唔會重拾到愛佢嘅感覺

首先呢 我唔知道你要 提升係邊啲方面，你要自己判斷。

最直接嘅比如你嘅社交， 如果你本身係好悶嘅，你要開始 多啲社交圈， 多啲活動 同興趣， 如果佢係你同事，你本身唔努力做嘢，而家就要努力做嘢，

呢啲透過社交媒體佢自然會見到， 其次就係 身型，打扮， 之後就係你嘅 性格談吐， 你知唔知自己問題出喺邊， 比如你本身係好幼稚嘅咁你有冇心態變得成熟咗，

食一餐飯就知道你 係咪真係唔同咗。

巴打 最後嗰句好認同
所以要用時間去令自己蛻變但我又驚時間會沖淡一切

本來自己真係冇乜朋友 係學校嘅社交圈子好細 但依家疫情真係唔知可以係邊度識到朋友

其實唔使太耐 正路你一兩個月就已經可以再追多次， 用一個月時間展示你嘅改變， 再慢慢同佢接觸 由陌生到 普通到有D情緒。

其實係遇上人生低潮，但佢比唔到能夠陪我渡過嘅感覺，我有同佢講過我嘅感受，但佢無法回應到我嘅需要，令我係傷心嘅日子更加失望。我明白佢唔識處理我嘅情緒，我當時亦都接受，所以我收返起我嘅情緒，唔再對佢講。但隔咗無耐，我覺得始終佢係我伴侶，我嘅情緒佢都應該要知道，所以我再次敞開心扉，但佢再次令我失望。然後，我就好似死咗心咁，不再愛了⋯⋯

女=G=錢

一句講晒
男方有錢有樣佢就唔會離開
冇既話就必須預佢隨時離開

他知道嗎？你的想法

Thx 巴打

今次未知，但應該點都感覺到我嘅冷淡，我自己都不捨

你能怎樣跟旁人說，你就能怎樣跟他面對面說， 給他一個知道真相的權利

我都未搵到方法，同會懷疑係咪唔適合對方，你有冇做d咩去補救？

唔識處理別人情緒係普遍
因為大部分人都唔識讀心
同唔識安慰人

是你的選擇。

是的，感覺是不講道理的。
你睇番上面絲打果段，就明白這是她對你一個整體的觀感。
不是一時三刻能改的。

好多對象都適合共度快樂時光
但唔係人人都可以做到係低潮無條件陪伴

同埋好多嘢都唔係一朝一夕既問題
草埋草埋好多野令人失望
開始質疑其實都唔係太認識對方
或者質疑係咪自己高估左大家既關係

而以前覺得可以包容到既
都會隨着感情加深而過分期望對方會改變

你講得好啱係連埋一啲日積月累嘅小問題
個心係唔想完結，但感覺對我嚟講都好重要
冇咗份感覺，就唔想做任何事去補救
可能我太高估對方

我望到你哋，就好似望到自己咁呀巴打
我心知佢有努力，但感覺冇咗就係冇咗
我會問自己點解咁狠心，話唔鍾意就唔鍾意
我自己都好討厭咁樣嘅自己

其實接觸下其他女仔，你會發現新大陸

因為這是一種慾望, 不是一些 理性 的東西

上面有人畀篇文條仔睇 ,我唔知有冇用不過你可以試下

呢個就係beta男人既優勢，但有被帽可能

我都試過令我女人失望，但而家重振雄風揾返自我個感覺好好多

不過你個case可以同佢講，如果對方仲對你有愛，希望可以自己進步改變，唔好吊兒郎檔

就算分手大家都無遺憾
叫佢上黎睇下連登呢個post,最直接

你本能反應是對，為對方而改變係靠唔住
男人為自己而成長，自己面對挑戰克服困難，先會得到吸引到異性既能力(優秀既繁殖能力)

覺得樓主講得好中....

唔駛討厭自己
因為你對佢無feel啫
揾個下個更好

咁係咪代表接受佢既行為先係最佳做法？
要點樣先可以行得長久

感情就好像 踩單車， 你左腳用力，右腳用力，成個人都需要保持一定的平衡， 咁就可以踩落去。

當感情出現問題， 其實係有一啲你冇留意到既地方失去平衡

我覺得冇咗feel係我嘅問題
因為我知佢有努力去試下改變

講得好中

搵感覺呢件事好難
因為冇左感覺就自己無心去搵返佢出黎
正如我都好矛盾一樣

好奇怪的心態

一個女生如果要 對你有真正嘅慾望，佢本身多少係有啲 仰慕同崇拜你嘅，

100% 真
當初仰慕佢就係覺得佢好man同唔怕人眼光 勇敢
點知之後出事嘅時候縮沙留低我善後
即刻分左手
我已經估到以後唔會點鍾意佢 如果一路都冇揭發到應該會一齊落去

感覺真係好難講
我覺得大家心入邊已經有條刺
雖然佢口講無 但表現唔係
佢又開始覺得我個人好無聊 猶其是我要返工
唔知道點先可以簡單咁愛大家

你就是不夠吸引。

你要明白這個真相，才知道怎樣改善。

我覺得他很好。
如果沒有什麼特別的事情，你不用想太多。

你把你自己的外內打點得更好，更懂得以一個女人的身份，去支持你的男人，他就會覺得很温暖。

多一點欣賞和讚美 ，善意會帶來善意。

佢覺得你無聊可能係佢問題
唔一定係你問題
一個鍾意你就唔會覺得你無聊
唔鍾意你就會覺得你無聊
仲有愛好多野要諗
好難簡單咁愛

唔一定
因為一個人嘅吸引度好睇雙方
人夾人

用咗啲時間追返 巴打上一個post
依家先明 我對佢付出曬所有 返工前都特意去同佢食午餐 每日去接佢放學
咁反而會顯得自己卑微 大家嘅付出唔對等 習慣咗我對佢嘅好 望到嘅只係剩低我嘅缺點
聽到Eason嘅《還有什麼可以送給你》先明白到我覺得我送曬自己所有俾佢 但佢未必係咁覺得 世事亦都無常 感覺會變 如果佢仲愛我 佢點會介意我嘅缺點 得出嘅決定係佢對我嘅愛由深變淡了

依家大家都做緊朋友 有傾下wts咁 唔知佢會唔會係覺得我未放低所以可憐我 要復合真係好難

可能係佢已經變咗但係我一直原地踏步

做更好的你自己吧， 當你咁受歡迎各方面都更好，她也會看得到

請喺屈試同遷就取一個平衝
如果太過屈就呢段都唔係一段應該繼續維持嘅關係
我覺得佢會覺得你可有可無
因為你將自己嘅地位拉到低過對方
你要將自己嘅地位拉同對方差唔多先好
所以你去做返自己鍾意做嘅嘢
唔好將太多心力放喺個女仔到

無錯，女人只係生活一部分，自己先係世界既全部。

學識緊自愛 增進下自己
Move on!

講得好好

樓主點睇雙方都鍾意大家
但又覺得對方唔係好適合自己
呢段關係應該點處理？

你自己諗下你可以從對方身上得到乜野，對方又可以從你身上得到乜
當照鏡咁，雙方做到互補角色關係先可以長久

冇錯 即使佢地知道自己有咩問題但係唔肯去改都冇用 然後就全部賴晒落條仔度 條仔自己衰晒

如果冇嘅話
咁呢段關係係咪唔會長久

評估對方值唔值得走落去果到真係好中

無既話只能令對方對你產生欲望
自己做領袖型角色，令女方服從你既框架做小女人

唔好怨天怨地
滿足女人慕強擇偶天性問題從來都係男人既責任

追哂樓主所有post，加深左對兩性關係吸引既了解，文筆流暢易明，受益匪淺

樓主你比女人仲更加清楚佢地自己內心

樓主有tg嗎？想你私底下比少少意見我

樓主介唔介意tg你 想請教下你

Ok 但我比較忙，有空會回。

絲？

如果我ex早少少明白樓主既道理就好

樓主，但其實男人都唔鐘意睇呢d文章？
我記得我send過類似既文章（唔同重點）俾ex, 佢好反感

好睇嗰個人嘅價值觀
如果佢覺得愛情係博弈遊戲就會鍾意睇呢類文章
如果想學識真心愛一個人通常少睇呢類文章
因為呢類文章只係教人點樣維持一段關係
至於段關係係咪健康就唔單保

唔係博奕
而係天性使然，男人應該就係要為自己不停進步

的確

天性㤦然同博奕唔相衝突
仲有成日係感情台見到你係咁講男人要lead住女人
其實好睇嗰段關係男女雙方扮演咩角色
唔好比咗自己一個角色定型
好似男人一定要man啲
女人就一定會想依賴男人
呢啲唔係必然
只係社會規範咗男女角色
不過而家已經係自由人文主義
男女唔必定要符合社會傳統嘅規範

但係感覺本能既野呃唔到人

依個真 即係好似冇乜男人會鍾意tb咁
性別定型唔係你一個人講啲嘢就改變到
由細到大好似你阿爸阿媽咁已經教咗你

你嘅本能都只係社會規範比你嘅
eg 歷史上好多男男伴侶
尤其古希臘
呢個都可以係本能
所以每個人嘅本能感覺都唔同

but you can be gay

突破盲腸
因為全球都父權主義
所以而家開始追求緊平權

我係巴
但係你講女人果part， 我中wo
又點解釋？

我係男人 我好鍾意

通常都唔鍾意，因為啲例子太虛無，太多講感受嘅字眼，同埋太長舖排都未到重點

你可以諗下男人同男人點傾計
佢地想問人出唔出街食飯，通常係直接問星期X，X點，食唔食

唔係女人咁，講一大堆唔關事嘅嘢先，講下自己今日做乜
講下聽到邊個做過啲乜
講下最近覺得啲乜
跟住先會問咁星期X得唔得閒
得閒先再問咁X點好唔好
然後又問下有邊個去，再講下邊個去就好難約好麻煩
可能講半個鐘都仲未定到邊日幾時食乜

泡菜仔真係害人不淺 d韓劇個撚個都暖男 搞到d女人痴哂線

比樓主講中哂
不過變心個個係我前男朋友
我去左外地三個月打過兩次電話比我
仲要係我求佢
每次都各種藉口
終於係我頂唔順提出分手
佢一身輕哂咁 問佢點解唔嘗試挽救下
話唔夠鐘意我 拍左兩年用個咁既理由回應我
從此唔想再拍拖
曾經遇到幾好既人 都不了
感情係最無保障既投資

兩睇
女仕們權益上係爭取平權

不過現實又真係好多例子，至少我身邊
係話比你聽當女生開始一段關係長時間之後
又真係會考慮對方強度會否令自己餘生安心

佢啲文我有追
父權又稱唔上
至少連登仔果啲女人係雞係公厠仲父得多

我反而覺得佢係講男女之間，尤其香港
何謂吸引法則
同埋大家收理係感情之下，人性究竟同緊你耳仔講緊d咩

同埋你睇吓#2個堅父權cm比人負到

相反樓主#1個post正負評比例都唔係咁
就明白大家都好分析到係父權定係現實

都唔係好明點樣先硬後軟 有無多小小例子？

又例如 當我企硬 跟著雙方冷戰 照企硬 女仔通常都出殺手鐧 嗌分手 💔 咁男人應該點呢 係照企硬 分咪分 定要軟 死狗 但我個人經驗係 一死狗 對方就會列出一張清單 （不平等條約）要你改乜改乜，要你應承 到下次再嘈交就會比佢拎嚟講你應承咗我乜乜乜 ，次次最後都係要死狗咁咪其實點都輸 咁開頭硬嚟做乜 好似仲衰

現實就係父權
如果唔係父權當道樓主所講嘅嘢全部唔會成立

父權而家係香港唔當道㗎喇
如果真係當道
呢個台一定定公只有女話男
不過睇得到男話女都好多

佢篇文我自己覺得將男同女身份調換都成立
尤其講照顧果part

Btw help push吓
呢個gd post

分咗？

如果父權唔當道感情台會少一半post

無 對方肯溝通同主動提出一齊解決問題

高質

嗯，大概就係我ex既諗法

男女平等係違背人類天性
而且女人掌握生育權個刻就已經無可能平等

而家既香港男人被奄，弱勢你呢種思想有非常大既責任

樓主厲害
將一啲心理學同男女生/心理關係，
用文字表達出黎

而恰恰女人講嘅「感覺」就係心理/生理學上嘅嘢
我P牌冇得正皮
但正皮俾樓主

寵女人先搞到男人弱勢
唔會因為唔同戀情中男女擔當嘅角色唔係男lead女就搞到男人弱勢
仲有男人弱勢唔會令一段關係唔健康
如果個男人本來就弱勢

男女平等唔會違背人類天性
佢掌握生育權同時亦承擔生育嘅痛苦
如果你咁講同耶撚之前話白人同黑人無可能平等因為佢哋膚色唔同無分別
仲有我哋追求緊嘅男女平等係指要改變而家社會上覺得女人就一定男人嘅附屬品呢種心態
同埋改變男人喺某啲行業斯壓女性呢種情況

咁你就要解釋下女人18歲個陣點解同18歲男人差别咁大，20歲之後女人做緊乜，而男人之後又做緊乜

18歲女人有乜知識經驗但可以拎到佢超出佢本身能力既資源？(電子雞個堆例我都唔駛推太多)

違反天性係因為女人係慕強擇偶既動物，佢地係對比自己強既男人產生欲望，而且佢地女性有同理心，感性，溝通能力呢d都係本身屬於管理家庭既能力，所以話照顧家庭係女人天職(而家就要同男人爭埋一份)
男人既天性不嬲係喜歡競爭第一，強大，勇於探索未知新事物，呢種正正先可以領人類進步既原素，亦滿足到女人對男人既欲望需求

所以你會明白現今社會多左好多敗犬，剩女，都係比呢種社會風氣害死，同男人比強，結果佢地就無左自己終生幸福

咁就好

笑你條廢柴

男女咪一樣
睇得咁窄

冇經驗係咁，體諒下

技術上就係進行兩性動態

即係咩？？同實際操作有咩分別

減肥都係很痛苦的

係會有共通的，如果你搵到個分別 就係更加深入嘅嘢。

辛苦你啦， 其實放大啲睇，做任何嘢都係咁 ，賺錢， 養家，冇一樣嘢係淨係好開心嘅， 如果驚受傷其實都冇辦法走路，所以就係咁 。

因為你個頭開得唔好 ，佢已經習慣你係會咁樣就佢，所以你後期會比較難。

你可以畀個具體例子我

第一點係講框架，呢個回覆上面有提及過，第二點就係相處嘅時候兩個人嘅交流 如何創造價值製造吸引等等，第三點就係遇到一啲特殊問題比如嘈交嘅時候點解決

唔知巴打仲認唔認得我
我係前幾頁挽回成功咗果個

而家我同條女見面係正常互動有講有笑
但見完面之後基本上極少講嘢
我控制住自己唔再好似小丑咁博佢注意，基本上保持佢覆我我先覆佢
但係我覺得咁樣拍拖好似好怪，大家距離好似越嚟越遠咁
而且基本上佢唔會開話題，但我開咗話題佢又好有興趣聽
而家都唔知點做好，如果做啲sweet嘢感覺好似好唔自然同肉酸
我覺得條女真係幾識玩，吊高嚟賣完全摸唔透佢想點

你唔會認為同佢食過一次飯, 佢就會重新變返仰慕你, 愛慕你嗰種狀態吧.

好似有時啲人嗌交, 唔好覺得和解咗就 係等於冇發生過，只係今次大家都唔想再提起咁解.

所以你要保持好自己嘅框架， 大家嘅熱情同付出必須係差唔多， 長此落去，你哋先有機會經歷更多嘅事情 ，先有機會繼續相處落去，從而慢慢對建立番屬於你哋嘅 關係。

女人想要既野，最多比7-8成好了

做咩無啦啦講減肥？

因為就係咁樣既過程。
你必須運動，燃燒脂肪，又要節食，唔係d咩個個人都好容易接受既野。

因為樓主想講嘅係萬事起頭難
不過啱嘅嘢依然要去做

都有例外，環境突變，新既需求出現

係另一個post見到起左你底，可以當我冇講過
本身你都唔係有心經營段感情，淨係見到你不斷計個女仔咩條件，然後覺得佢依附你先正常，對段關係有不滿係佢玩手段咁，咁其實你都唔係真係愛佢，放過大家罷啦

無心經營佢其實可以出軌
佢似未知自己想點多d

如果係男人態度有問題呢
成日覆機慢到死
好肯定佢出面無其他人
因為佢生活得番工同打機
寧願係屋企打機多過同我出去
問佢係咪淡左 又話無
一齊左就快半年
心諗係咪我寵壞左佢

你自己有乜吸引力吸引佢

呢個問題點解係由我答
如果我吸引唔到佢
佢做咩要追我
做咩要同我一齊
男人係咪鐘意追一個唔吸引佢的人

短期係，長期唔係

lol
你試下起佢底，佢本來結左婚生埋仔，呢個應該就係佢出軌對象

每個人相處之道唔同
有人需要成日見面
有人唔需要
互相磨合下
唔關吸引力事

會唔會係shared ac

邊度有

結咗婚十幾年，好似已經唔太愛。//《相愛十年》2

呢個佢自己分享話同個故仔好似，睇返佢之前嘅post

唔想變左我追撃佢咁
但佢呢到又話個伴侶係外國人而唔係鬼妹，佢自己話鍾意第個時又有講話對方係日本人
呢到都講到佢結過婚，而隔離係人地個故到就話自己結左婚生左仔有女人埋身老婆唔高興...

本身都無咁諗 想互相磨合下
但而家好似變左我就曬佢咁
就算勉強出街
佢個心都好似唔係度
最近差唔多成兩個禮拜先出一次
年半就咁樣

睇嚟佢無擺個心喺你到
追你嗰陣都係咁?

應該係兩個人用同一個ac
如果唔係就有啲9唔搭8
又有女朋友又老婆
好混亂啊

唔係
追我戈陣都幾貼心
雖然有陣時笨手笨腳
但我都feel到佢有用心

你可以俾啲危機感佢
eg 話其個人approach緊你

我試過用呢招
佢屌兩句又無野

話好信任我

如果你唔開心就同佢直接講啦
免得咁樣唔嗲唔吊
最後解決方法: 分手

講過好多次
佢會話咁樣相處舒服
然後會改
過左無耐又打番原形

如果你講咗好多次佢都唔改
代表佢都無咩心思維持你哋嘅關係
咁就唔好繼續
唔係嘅話你之後會好辛苦

同佢講左分手
一開始佢即刻覆我好
跟住過左半個鐘
佢又問我聽日再傾下先

跟男人講話，記得有多具體講多具體，有多邏輯講多邏輯。

要講到幾具體
我驚傷到佢自尊心
其實大家本身都因為時事好唔開心

你係咩原因，令到你點睇，你需要乜，你要講得清楚明白。

比如，我感覺我們最近缺了一點火花

呢句野聽完，應該係得經驗夠多既人先會估到係生活上乜事令到你有咁既感覺。

想死頂唔順了

直接講要佢陪你多啲係個唔錯嘅選擇

夾唔夾 係確有其事, 只不過往往係 我哋自己有太多可以進步嘅空間， 伴侶大不了換一個但係必須要知道 自己 邊度可以更加好先可以活用於下一次。

管下其實都係嘅， 但係有啲嘢唔到我哋去理， 個取捨方面係另一個主題了。 其實健康嘅關係唔需要管得太刻意 ， 反而係好自然會配合大家， 如果當你覺得 ，我要管一管呢條友，咁可能出咗問題。

你話熱度低咗， 可能佢本身係咁， 可能大家關係 唔深， 你高估咗雙方吸引。

佢話會改
男人話會改 信唔信好
好想俾多次機會佢
但好驚最後都係自己唔開心

講得好啱

你可以活用於呢一次的話就唔使等到下一次

畀個期限 自己 同你要搞清楚件事係 咪真係人哋唔啱定係有咩 矛盾嘅點先

揾個大家輕鬆既氣氛交流啦
佢唔講係唔想你煩埋一份，因為你都無辦法幫手解決佢煩緊既問題

覆錯，sorry

以前一直覺得性格不合係藉口
但宜家真係深深體會感受到
感情出現問題但另一方覺得唔洗解決
唔好執著 然後愈來愈多問題 就發脾氣

係啊 性格嘅野根本就唔會互補不足
內向冇安全感嘅繼續冇完全感 外向想玩嘅繼續想玩
原先以為呢個只係分手嘅藉口
今日終於體會到

性格當然有機會合或不合,, 同時相處除了性格以外還有太多因素

警世文, 簡直要係人生必讀

每個人就算是自己一個都不應該接受自己暗淡無光，現在的香港更加需要強大的真香港人。

6月喇 最近點

準備分手掛

男人要堅強d
我最by 呢句 同時 我最討厭呢句

留名

男人有需要既時候先會作出改變
環境突變，有更好對像，分手etc

發覺好大篇幅都合理化女性的心理無理要求
我自己就睇唔過眼既

慾望係一種天性。 無論你鍾唔鍾意佢就係咁樣運作。 當然人格都有好壞， 最後都係要選擇人格比較好嘅對象， 但係要用正確嘅 方法去 追求。

否則佢只會覺得 唔係自己想要嘅嘢

可唔可以擧吓廢測嘅例子？

youtube

YouTube? 唔係太明白

youtube搜廢物測試

呃精 又呃錢 屌你老母

你都係先去了解乜野係男女框架，同何謂高價值
我覺得專一並唔係一種高價值表現，例如一個外表低於你可以接受程度既女人對你專一，其實唔會增加佢對你既吸引力

女人睇男人雄性價值係package，外表，才華，個人見識，生活品味，經濟能力，領袖屬性

不過你可以比佢睇其中一部分，但唔係比佢全部摸透你，你要主導呢段關係，產生吸引令對方投資你，呢個屬於男女框架一部分

好中
岩岩發現佢開始唔對路 問佢淨係話攰 乜都唔肯講
一齊已經知道佢係個種唔到分手都唔同你講咩事既人

真係好撚頹 我大概都知問題出係邊
其實大家都有問題
不過咁講 呢種問題一開始其實已經存在
我忍你你忍我都忍左五年幾

佢放棄既態度我都唔知仲點行落去
尋日佢話仲愛我既 結唔結婚就答唔知

唔記得講，最具吸引係對女人擺係第一之後而又head得住佢既男人

學樓上個case
你要重建翻個男女框架,産生返吸引力
自己追post

如果你係巴打，你更加無可能想條女教我地點拍拖

認同

「佢淨係係屋企訓覺…打機…」
如果佢真係只係喺屋企打機訓教就好
但至弊唔係

巴打講既好似我同最近分左手既佢....
佢同我講好多地方佢忍左我，而我唔知
我認自己係要人地講到明先知道既人，問佢點解有不滿既時候佢唔講而選擇忍

佢話忍係因為唔想鬧交

而我自己亦有時自己唔開心就唔出聲，令佢覺得我係發脾氣🙈

不過而家講幾多都冇用......佢話唔想花時間啦，一個月都足夠知道唔岩，就算我肯改都冇用

收回關注，打理好自己，謹記北風與太陽的故事。

抽離d諗，你知咩事啦。

以後要找更好的

可以愛落去係睇幾方面既，男人睇女人會睇外貌，第二性格，第三先係生活質素。

如果你性格難頂既，咁個感情已經磨到剩唔多。
好難話有愛就乜都得。

其實掉番轉都係，有d男人初初好正，識落佢原來唔係想象中咁好，咁個feel已經差左，到時佢想追番你，你亦可能唔太願意。

除非其實大家都好滿意大家，剩係有d位係衝突既，咁呢d有機會挽回。
但正常就係…會直接傷害到感情…所以淡了就是淡了。

之前空白左2年半，於是上個月識到佢就諗住可以有個人長久發展落去......

個日分手我都有問佢，點解我地唔係修理問題而要一定用分手解決

感情不是談判，不是用理性解決的，男人包括我自已都很喜歡這一套。
以為可以用對話解決問題，但你一定要記住，感情是一種吸引。

當你試過一個女人想要你，可以半夜叫你到她家，不想要的時候，可以三觀很正的告訴你什麼這樣不好…今天比較忙…你就知道，有欲望沒欲望才是真正的答案，只是她們無法告訴你，反而會用一些籍口影響你。

我男朋友好似唔識點拍拖咁 巴打你個post好啱 有冇tg可唔可以搵你傾